# TaskManager-2task
_Студент БСБО-09-21, Макаренко Никита Павлович_

## Паттерны
-  "Одиночка" реализуется через класс TaskManager, который имеет приватный конструктор и статический экземпляр Instance, чтобы обеспечить единственный экземпляр класса в приложении.

-  "Компоновщик" используется для организации задач в иерархическую структуру. Интерфейс ITask определяет общие свойства и методы для задач. Классы Subtask и Supertask реализуют этот интерфейс. Subtask представляет собой отдельную задачу, а Supertask - группу задач, которая может содержать в себе другие подзадачи.

## Описание
Supertask содержит коллекцию подзадач Subtasks и реализует свойства и методы интерфейса ITask. Кроме того, у Supertask есть метод Complete(), который помечает задачу выполненной и вызывает метод Complete() для всех подзадач в коллекции Subtasks.

## Результаты программы
```sh
Список задач:
 6/9/2023 12:00:00AM Группа задач Todo 
- 6/9/2023 12:00:00AM Стартап задачи 
-- 6/9/2023 12:00:00AM Подготовить отчетность Составить отчетность за прошлый месяц
-- 6/10/2023 12:00:00AM Провести совещание Провести совещание с отделами по поводу планов на следующий квартал
-- 6/11/2023 12:00:00AM Подготовить презентацию Подготовить презентацию на конференцию

Группа задач "Стартап задачи" завершена!

Список задач после завершения всей группы:
 1/1/0001 12:00:00AM Группа задач Todo 
- 1/1/0001 12:00:00AM Стартап задачи 

Список завершенных задач:
 6/9/2023 12:00:00AM Группа задач Done 
- 6/9/2023 12:00:00AM Подготовить отчетность Составить отчетность за прошлый месяц
- 6/10/2023 12:00:00AM Провести совещание Провести совещание с отделами по поводу планов на следующий квартал
- 6/11/2023 12:00:00AM Подготовить презентацию Подготовить презентацию на конференцию
taskManager == anotherTaskManager: True
```